{
    "id": 1467993157656879106,
    "author_id": 1408228242297966596,
    "tweet_id": 1467940945484300295,
    "created_at": "2021-12-06 23:03:37+00:00",
    "text": "@Alexand27142980 @AdriSarsynski @petrogustavo Es tan inteligente que no vota por un guerrillero comunista",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 16,
                "username": "Alexand27142980",
                "id": "791778209310318592"
            },
            {
                "start": 17,
                "end": 31,
                "username": "AdriSarsynski",
                "id": "790307254847365120"
            },
            {
                "start": 32,
                "end": 45,
                "username": "petrogustavo",
                "id": "49849732"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1467992971769438210,
    "author_id": 1427826610040942592,
    "tweet_id": 1467940945484300295,
    "created_at": "2021-12-06 23:02:53+00:00",
    "text": "@petrogustavo Hasta lo de Luis P\u00e9rez iban lo m\u00e1s de bien. Ya no. \ud83e\udd23",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 13,
                "username": "petrogustavo",
                "id": "49849732"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 26,
                "end": 35,
                "probability": 0.997,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "Luis P\u00e9rez"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1467992466712412167,
    "author_id": 1247921105765126144,
    "tweet_id": 1467940945484300295,
    "created_at": "2021-12-06 23:00:52+00:00",
    "text": "@petrogustavo G\u00e1stese la platica de las FARC en esta publicidad irrelevante saliendo a hacer el rid\u00edculo en diferentes plazas p\u00fablicas donde lo sacan a insultos por hamp\u00f3n. Entienda se\u00f1or q ud no es opci\u00f3n ya lleva 4 campa\u00f1as y no llegar\u00e1.",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 13,
                "username": "petrogustavo",
                "id": "49849732"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 40,
                "end": 43,
                "probability": 0.9808,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "FARC"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1467992157986471938,
    "author_id": 521924305,
    "tweet_id": 1467940945484300295,
    "created_at": "2021-12-06 22:59:39+00:00",
    "text": "@petrogustavo Nada, laizquierda naci\u00f3 muerta en Colombia. DECRETO: muerte a la izquierda en Colombia",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 13,
                "username": "petrogustavo",
                "id": "49849732"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 48,
                "end": 55,
                "probability": 0.9951,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Colombia"
            },
            {
                "start": 92,
                "end": 99,
                "probability": 0.9928,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Colombia"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1467992057662873609,
    "author_id": 589474112,
    "tweet_id": 1467940945484300295,
    "created_at": "2021-12-06 22:59:15+00:00",
    "text": "@petrogustavo Entonces lo superaremos a usted que es pura divisi\u00f3n y odio.",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 13,
                "username": "petrogustavo",
                "id": "49849732"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1467991946589347842,
    "author_id": 1315458201744216064,
    "tweet_id": 1467940945484300295,
    "created_at": "2021-12-06 22:58:48+00:00",
    "text": "@petrogustavo Tambi\u00e9n hay m\u00e1s opciones, Francia o Camilo Romero. Eso hay que tenerlo en cuenta.",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 13,
                "username": "petrogustavo",
                "id": "49849732"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 40,
                "end": 46,
                "probability": 0.8987,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Francia"
            },
            {
                "start": 50,
                "end": 62,
                "probability": 0.9963,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "Camilo Romero"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1467991736773402624,
    "author_id": 1315458201744216064,
    "tweet_id": 1467940945484300295,
    "created_at": "2021-12-06 22:57:58+00:00",
    "text": "@petrogustavo Yo estaba convencido de votar por usted para las elecciones presidenciales. Con lo de Luis P\u00e9rez es la primera vez que tengo dudas sobre esa decisi\u00f3n.",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 13,
                "username": "petrogustavo",
                "id": "49849732"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 100,
                "end": 109,
                "probability": 0.9978,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "Luis P\u00e9rez"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1467987027350200325,
    "author_id": 1408938534510206980,
    "tweet_id": 1467940945484300295,
    "created_at": "2021-12-06 22:39:15+00:00",
    "text": "@petrogustavo https://t.co/YVFoiG1Qet",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 13,
                "username": "petrogustavo",
                "id": "49849732"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 14,
                "end": 37,
                "url": "https://t.co/YVFoiG1Qet",
                "expanded_url": "https://twitter.com/VictorM06173080/status/1467987027350200325/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/YVFoiG1Qet"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "und"
}{
    "id": 1467986896794042369,
    "author_id": 1402004634127015943,
    "tweet_id": 1467940945484300295,
    "created_at": "2021-12-06 22:38:44+00:00",
    "text": "@petrogustavo El Pacto Hist\u00f3rico es humanidad, el Pacto Hist\u00f3rico es presente y futuro para los colombianos que no hemos sido part\u00edcipes de la belleza de \u00e9ste pa\u00eds.",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 13,
                "username": "petrogustavo",
                "id": "49849732"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1467984632599699460,
    "author_id": 1057369753969455104,
    "tweet_id": 1467940945484300295,
    "created_at": "2021-12-06 22:29:44+00:00",
    "text": "@petrogustavo Si las encuestas est\u00e1n a favor entonces se despierta el eterno literato amante de las letras que compone versos hasta dormido y promete un ma\u00f1ana esponjoso, dulce y sabroso.\n\nPetro al igual que el enano tiene sus dotes de culebrero.",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 0,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 0,
                "end": 13,
                "username": "petrogustavo",
                "id": "49849732"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 189,
                "end": 193,
                "probability": 0.5726,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "Petro"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}