{
    "id": 1468575723640307716,
    "author_id": 262814659,
    "created_at": "2021-12-08 13:38:31+00:00",
    "text": "El proceso en el que estamos es escuchar a los colombianos, as\u00ed podremos entender sus preocupaciones en materia de seguridad, empleo, salud y oportunidades.\n\n#SoyTodoO\u00eddos https://t.co/nmiVGm1ieH",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 16,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 22,
        "quote_count": 3
    },
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "start": 158,
                "end": 171,
                "tag": "SoyTodoO\u00eddos"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 172,
                "end": 195,
                "url": "https://t.co/nmiVGm1ieH",
                "expanded_url": "https://twitter.com/OIZuluaga/status/1468575723640307716/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/nmiVGm1ieH"
            }
        ]
    },
    "geo": {
        "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
    },
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468269315417952265,
    "author_id": 350862112,
    "created_at": "2021-12-07 17:20:58+00:00",
    "text": "El temido alias \u2018Roma\u00f1a\u2019 habr\u00eda muerto en Venezuela, form\u00f3 parte del proceso de paz de La Habana, pero desert\u00f3, se rearm\u00f3 y regres\u00f3 a la clandestinidad.\n\nhttps://t.co/Lgl1Djk62X",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 366,
        "reply_count": 178,
        "like_count": 838,
        "quote_count": 36
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 154,
                "end": 177,
                "url": "https://t.co/Lgl1Djk62X",
                "expanded_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/atencion-el-temido-alias-romana-tambien-murio-en-venezuela/202152/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1638892742-1",
                "display_url": "semana.com/nacion/articul\u2026",
                "images": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468231050342055947/aevf5d9a?format=jpg&name=orig",
                        "width": 1200,
                        "height": 646
                    },
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468231050342055947/aevf5d9a?format=jpg&name=150x150",
                        "width": 150,
                        "height": 150
                    }
                ],
                "status": 200,
                "title": "Urgente: El temido alias Roma\u00f1a tambi\u00e9n muri\u00f3 en Venezuela",
                "description": "Roma\u00f1a hizo parte del proceso de paz de La Habana, pero desert\u00f3, se rearm\u00f3 y regres\u00f3 a la clandestinidad.",
                "unwound_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/atencion-el-temido-alias-romana-tambien-murio-en-venezuela/202152/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1638892742-1"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 42,
                "end": 50,
                "probability": 0.9976,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Venezuela"
            },
            {
                "start": 87,
                "end": 95,
                "probability": 0.7077,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "La Habana"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468573381759012864,
    "author_id": 100006904,
    "created_at": "2021-12-08 13:29:13+00:00",
    "text": "La violencia en Cali sin control, hurtos homicidios en crecimiento y al alcalde Jorge Iv\u00e1n Ospina, solo le interesa crear una empresa de econom\u00eda mixta para hacer negocios con sus amigos.\nAlcalde \n! Cali Se Respeta ! https://t.co/OtXnsp9qnQ",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 5,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 217,
                "end": 240,
                "url": "https://t.co/OtXnsp9qnQ",
                "expanded_url": "https://twitter.com/blupacifico/status/1468569012971921409",
                "display_url": "twitter.com/blupacifico/st\u2026"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 16,
                "end": 19,
                "probability": 0.9916,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Cali"
            },
            {
                "start": 80,
                "end": 96,
                "probability": 0.9845,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "Jorge Iv\u00e1n Ospina"
            },
            {
                "start": 199,
                "end": 202,
                "probability": 0.6789,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Cali"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468562460001067012,
    "author_id": 100006904,
    "created_at": "2021-12-08 12:45:49+00:00",
    "text": "No descansaremos hasta que los responsables de los asesinatos de los j\u00f3venes en Colombia vayan a la c\u00e1rcel La lucha por justicia para las v\u00edctimas de la violencia policial en Cali, Colombia https://t.co/GRwb142FDZ",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 13,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 26,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 190,
                "end": 213,
                "url": "https://t.co/GRwb142FDZ",
                "expanded_url": "https://www.wola.org/es/events/la-lucha-por-justicia-para-las-victimas-de-la-violencia-policial-en-cali-colombia/",
                "display_url": "wola.org/es/events/la-l\u2026"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 80,
                "end": 87,
                "probability": 0.998,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Colombia"
            },
            {
                "start": 175,
                "end": 178,
                "probability": 0.9919,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Cali"
            },
            {
                "start": 181,
                "end": 188,
                "probability": 0.9223,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Colombia"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468552411031785472,
    "author_id": 100006904,
    "created_at": "2021-12-08 12:05:53+00:00",
    "text": "! DUQUE UNA VERG\u00dcENZA !\nColombia \u00fanico pa\u00eds OCDE donde el desempleo sube. https://t.co/5WPN0RXdo2 v\u00eda @EFEnoticias",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 10,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 8,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 102,
                "end": 114,
                "username": "EFEnoticias",
                "id": "105082141"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 74,
                "end": 97,
                "url": "https://t.co/5WPN0RXdo2",
                "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/economia/el-paro-siguio-bajando-en-la-ocde-octubre-con-colombia-a-contracorriente/10003-4693258",
                "display_url": "efe.com/efe/espana/eco\u2026"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 24,
                "end": 31,
                "probability": 0.9577,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Colombia"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468275887992881152,
    "author_id": 933739074401251328,
    "created_at": "2021-12-07 17:47:05+00:00",
    "text": "Necesitamos justicia distributiva en t\u00e9rminos de quitar las exenciones tributarias a los grandes capitales, como en el caso de las multinacionales mineras. Los impuestos que pagan no se corresponden con los pasivos ambientales que generan.\n\n#AFranciaLeDigo",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 304,
        "reply_count": 14,
        "like_count": 1049,
        "quote_count": 10
    },
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "start": 241,
                "end": 256,
                "tag": "AFranciaLeDigo"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468273262950068228,
    "author_id": 933739074401251328,
    "created_at": "2021-12-07 17:36:39+00:00",
    "text": "Es necesario garantizar el acceso a la educaci\u00f3n. Y eso va m\u00e1s all\u00e1 de la gratuidad. Necesitamos un sistema de educaci\u00f3n integral que permita que las juventudes empobrecidas puedan permanecer en el sistema educativo, a todos los niveles. \n\n#AFranciaLeDigo",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 346,
        "reply_count": 24,
        "like_count": 1538,
        "quote_count": 11
    },
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "start": 240,
                "end": 255,
                "tag": "AFranciaLeDigo"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468550802419732494,
    "author_id": 268322810,
    "created_at": "2021-12-08 11:59:30+00:00",
    "text": "Excelente idea.\nAcad\u00e9micos de primer nivel  invitan a a la conocida lider estudiantil @JenniferPedraz a presentarse como candidata a la C\u00e1mara de Representantes por Bogot\u00e1.\nEs seguro que como Representante har\u00e1 una gran defensa de la educaci\u00f3n y la universidad p\u00fablica. https://t.co/wfsiVRJ3ul",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 26,
        "reply_count": 15,
        "like_count": 82,
        "quote_count": 5
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 86,
                "end": 101,
                "username": "JenniferPedraz",
                "id": "89572355"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 270,
                "end": 293,
                "url": "https://t.co/wfsiVRJ3ul",
                "expanded_url": "https://twitter.com/juliandezubiria/status/1468390931640557568",
                "display_url": "twitter.com/juliandezubiri\u2026"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 136,
                "end": 159,
                "probability": 0.3567,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "C\u00e1mara de Representantes"
            },
            {
                "start": 165,
                "end": 170,
                "probability": 0.6208,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Bogot\u00e1"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468304125377060868,
    "author_id": 1729302205,
    "created_at": "2021-12-07 19:39:17+00:00",
    "text": "Hoy es una fecha especial para renovar la fe en nuestros corazones, encender la magia de la felicidad y esperanza, y agradecer por todos los logros alcanzados durante este a\u00f1o. Disfrutemos de este #D\u00edaDeLasVelitas en familia, con paz y tranquilidad, evitando el uso de la p\u00f3lvora. https://t.co/dACktFYH1v",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 17,
        "reply_count": 5,
        "like_count": 35,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 281,
                "end": 304,
                "url": "https://t.co/dACktFYH1v",
                "expanded_url": "https://twitter.com/DilianFrancisca/status/1468304125377060868/video/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/dACktFYH1v"
            }
        ],
        "hashtags": [
            {
                "start": 197,
                "end": 213,
                "tag": "D\u00edaDeLasVelitas"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468571979284373513,
    "author_id": 110590953,
    "created_at": "2021-12-08 13:23:39+00:00",
    "text": "Sale costoso burlarse de las v\u00edctimas y de la justicia y seguir delinquiendo pensando neciamente que habr\u00e1 alg\u00fan refugio seguro para tanta maldad como el r\u00e9gimen del dictador @NicolasMaduro.\n#MiCausaEsLaJusticia\n#MiCausaEsColombia https://t.co/K0nQNXE244",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 4,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 20,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 231,
                "end": 254,
                "url": "https://t.co/K0nQNXE244",
                "expanded_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/por-que-el-paisa-jesus-santrich-y-romana-murieron-en-venezuela-en-circunstancias-similares/202115/",
                "display_url": "semana.com/nacion/articul\u2026",
                "images": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468360988869251076/VXHM4kY7?format=jpg&name=orig",
                        "width": 1200,
                        "height": 646
                    },
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468360988869251076/VXHM4kY7?format=jpg&name=150x150",
                        "width": 150,
                        "height": 150
                    }
                ],
                "status": 200,
                "title": "\u00bfPor qu\u00e9 El Paisa, Jes\u00fas Santrich y Roma\u00f1a murieron en Venezuela en circunstancias similares?",
                "description": "Los exjefes de las Farc desertaron del proceso de paz y se refugiaron en la frontera con Venezuela, en especial en el estado de Apure. Aprovechaban la complicidad del r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro para delinquir y resguardarse al otro lado de la frontera. Murieron traicionados.",
                "unwound_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/por-que-el-paisa-jesus-santrich-y-romana-murieron-en-venezuela-en-circunstancias-similares/202115/"
            }
        ],
        "hashtags": [
            {
                "start": 191,
                "end": 211,
                "tag": "MiCausaEsLaJusticia"
            },
            {
                "start": 212,
                "end": 230,
                "tag": "MiCausaEsColombia"
            }
        ],
        "mentions": [
            {
                "start": 175,
                "end": 189,
                "username": "NicolasMaduro",
                "id": "1252764865"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468220140592508935,
    "author_id": 110590953,
    "created_at": "2021-12-07 14:05:34+00:00",
    "text": "Tenemos que llegar a ser el pa\u00eds de las oportunidades. Problemas de fondo en #Colombia han sido por causa de la falta de presencia del Estado con toda su oferta institucional. El narcotr\u00e1fico lo combatimos con m\u00e1s educaci\u00f3n, cultura y emprendimiento.\n\n#MiCausaEsColombia https://t.co/ePbxguX6kH",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 14,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 271,
                "end": 294,
                "url": "https://t.co/ePbxguX6kH",
                "expanded_url": "https://twitter.com/JohnMiltonR_/status/1468220140592508935/video/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/ePbxguX6kH"
            }
        ],
        "hashtags": [
            {
                "start": 77,
                "end": 86,
                "tag": "Colombia"
            },
            {
                "start": 252,
                "end": 270,
                "tag": "MiCausaEsColombia"
            }
        ]
    },
    "geo": {
        "place_id": "00a0366f1f6cd7ff"
    },
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468222379553918981,
    "author_id": 1345927232,
    "created_at": "2021-12-07 14:14:28+00:00",
    "text": "Que la divina providencia gu\u00ede luz divina paz y amor a nuestra patria crucificada de esperanzas! \u2066@soyconservador\u2069 https://t.co/QFYhzvnCtN",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "mentions": [
            {
                "start": 98,
                "end": 113,
                "username": "soyconservador",
                "id": "285180126"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 115,
                "end": 138,
                "url": "https://t.co/QFYhzvnCtN",
                "expanded_url": "https://twitter.com/UbeimarDelgadoB/status/1468222379553918981/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/QFYhzvnCtN"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468228719219286021,
    "author_id": 206486600,
    "created_at": "2021-12-07 14:39:39+00:00",
    "text": "Hoy amanecieron los corruptos pensando que la justicia no les llegar\u00e1 nunca; pero tarde que temprano ella tocar\u00e1 sus puertas; m\u00e1s, cuando se creen con el derecho de disponer de la vida de otros.  \n\nPuede que haya tardado d\u00e9cadas, pero les llegar\u00e1. https://t.co/nqPRCVOTzG",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 79,
        "reply_count": 57,
        "like_count": 117,
        "quote_count": 35
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 248,
                "end": 271,
                "url": "https://t.co/nqPRCVOTzG",
                "expanded_url": "https://twitter.com/honohenriquez/status/1468228719219286021/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/nqPRCVOTzG"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468319785725345799,
    "author_id": 83861270,
    "created_at": "2021-12-07 20:41:31+00:00",
    "text": "La gratuidad en Educaci\u00f3n Superior P\u00fablica ya es una realidad. Como ponente de la #LeyDeInversi\u00f3nSocial en Senado, este fue un compromiso que asumimos con los estudiantes de Colombia y lo defendimos. La apuesta es la educaci\u00f3n, hoy m\u00e1s de 695 mil j\u00f3venes ven su sue\u00f1o cumplirse. https://t.co/px0gKKDjRB",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 16,
                "end": 41,
                "probability": 0.5156,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "Educaci\u00f3n Superior P\u00fablica"
            },
            {
                "start": 174,
                "end": 181,
                "probability": 0.9581,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Colombia"
            }
        ],
        "hashtags": [
            {
                "start": 82,
                "end": 103,
                "tag": "LeyDeInversi\u00f3nSocial"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 279,
                "end": 302,
                "url": "https://t.co/px0gKKDjRB",
                "expanded_url": "https://twitter.com/eltiempo/status/1468270174864388108",
                "display_url": "twitter.com/eltiempo/statu\u2026"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468383256424890375,
    "author_id": 38670671,
    "created_at": "2021-12-08 00:53:44+00:00",
    "text": "Desde Barranquilla, #UnaVelitaPorElCambio \ud83d\udd6f\nUn Pueblo en Paz es el verdadero Pacto. https://t.co/g4PzivzznL",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 175,
        "reply_count": 80,
        "like_count": 631,
        "quote_count": 9
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 84,
                "end": 107,
                "url": "https://t.co/g4PzivzznL",
                "expanded_url": "https://twitter.com/AABenedetti/status/1468383256424890375/video/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/g4PzivzznL"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 6,
                "end": 17,
                "probability": 0.9553,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Barranquilla"
            }
        ],
        "hashtags": [
            {
                "start": 20,
                "end": 41,
                "tag": "UnaVelitaPorElCambio"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468378504827965446,
    "author_id": 38670671,
    "created_at": "2021-12-08 00:34:51+00:00",
    "text": "Hoy junto a mi familia encendemos #UnaVelitaPorElCambio. El pacto es con Colombia, con su pueblo, con la paz y con el planeta. \u00a1Un feliz #D\u00edaDeVelitas para todos! https://t.co/Vr94MJZDLs",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 193,
        "reply_count": 230,
        "like_count": 1323,
        "quote_count": 16
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 163,
                "end": 186,
                "url": "https://t.co/Vr94MJZDLs",
                "expanded_url": "https://twitter.com/AABenedetti/status/1468378504827965446/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/Vr94MJZDLs"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 73,
                "end": 80,
                "probability": 0.9838,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Colombia"
            }
        ],
        "hashtags": [
            {
                "start": 34,
                "end": 55,
                "tag": "UnaVelitaPorElCambio"
            },
            {
                "start": 137,
                "end": 150,
                "tag": "D\u00edaDeVelitas"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468312372611887104,
    "author_id": 50981729,
    "created_at": "2021-12-07 20:12:04+00:00",
    "text": "Un buen abogado manda un derecho de petici\u00f3n a la secretar\u00eda del Senado y pregunta c\u00f3mo vote y si me declar\u00e9 impedido. Pero se basan en un tuit, perdiendo todo el rigor y congestionando la justicia con suposiciones. Por eso pierde el 90% de los casos. El odio no es una prueba dr.",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 654,
        "reply_count": 46,
        "like_count": 2656,
        "quote_count": 11
    },
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 65,
                "end": 70,
                "probability": 0.7087,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "Senado"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468575519104974848,
    "author_id": 2202387091,
    "created_at": "2021-12-08 13:37:43+00:00",
    "text": "No sea tan irresponsable MEDIMAS, con la salud no se juega.En Boyac\u00e1,  una joven madre de 30 a\u00f1os requiere unos ex\u00e1menes para una operaci\u00f3n de c\u00e1ncer.  La fecha  para operar es el 11 de diciembre y hasta hoy Uds no dan las \u00f3rdenes para los ex\u00e1menes que orden\u00f3 el cirujano.",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 53,
        "reply_count": 4,
        "like_count": 77,
        "quote_count": 1
    },
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 62,
                "end": 67,
                "probability": 0.972,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Boyac\u00e1"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468571979284373513,
    "author_id": 110590953,
    "created_at": "2021-12-08 13:23:39+00:00",
    "text": "Sale costoso burlarse de las v\u00edctimas y de la justicia y seguir delinquiendo pensando neciamente que habr\u00e1 alg\u00fan refugio seguro para tanta maldad como el r\u00e9gimen del dictador @NicolasMaduro.\n#MiCausaEsLaJusticia\n#MiCausaEsColombia https://t.co/K0nQNXE244",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 5,
        "reply_count": 3,
        "like_count": 21,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 231,
                "end": 254,
                "url": "https://t.co/K0nQNXE244",
                "expanded_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/por-que-el-paisa-jesus-santrich-y-romana-murieron-en-venezuela-en-circunstancias-similares/202115/",
                "display_url": "semana.com/nacion/articul\u2026",
                "images": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468360988869251076/VXHM4kY7?format=jpg&name=orig",
                        "width": 1200,
                        "height": 646
                    },
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468360988869251076/VXHM4kY7?format=jpg&name=150x150",
                        "width": 150,
                        "height": 150
                    }
                ],
                "status": 200,
                "title": "\u00bfPor qu\u00e9 El Paisa, Jes\u00fas Santrich y Roma\u00f1a murieron en Venezuela en circunstancias similares?",
                "description": "Los exjefes de las Farc desertaron del proceso de paz y se refugiaron en la frontera con Venezuela, en especial en el estado de Apure. Aprovechaban la complicidad del r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro para delinquir y resguardarse al otro lado de la frontera. Murieron traicionados.",
                "unwound_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/por-que-el-paisa-jesus-santrich-y-romana-murieron-en-venezuela-en-circunstancias-similares/202115/"
            }
        ],
        "hashtags": [
            {
                "start": 191,
                "end": 211,
                "tag": "MiCausaEsLaJusticia"
            },
            {
                "start": 212,
                "end": 230,
                "tag": "MiCausaEsColombia"
            }
        ],
        "mentions": [
            {
                "start": 175,
                "end": 189,
                "username": "NicolasMaduro",
                "id": "1252764865"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468220140592508935,
    "author_id": 110590953,
    "created_at": "2021-12-07 14:05:34+00:00",
    "text": "Tenemos que llegar a ser el pa\u00eds de las oportunidades. Problemas de fondo en #Colombia han sido por causa de la falta de presencia del Estado con toda su oferta institucional. El narcotr\u00e1fico lo combatimos con m\u00e1s educaci\u00f3n, cultura y emprendimiento.\n\n#MiCausaEsColombia https://t.co/ePbxguX6kH",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 3,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 14,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 271,
                "end": 294,
                "url": "https://t.co/ePbxguX6kH",
                "expanded_url": "https://twitter.com/JohnMiltonR_/status/1468220140592508935/video/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/ePbxguX6kH"
            }
        ],
        "hashtags": [
            {
                "start": 77,
                "end": 86,
                "tag": "Colombia"
            },
            {
                "start": 252,
                "end": 270,
                "tag": "MiCausaEsColombia"
            }
        ]
    },
    "geo": {
        "place_id": "00a0366f1f6cd7ff"
    },
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468534540088053766,
    "author_id": 1466003185,
    "created_at": "2021-12-08 10:54:53+00:00",
    "text": "El precandidato presidencial por el Pacto Hist\u00f3rico habl\u00f3 sobre sus principales propuestas. Educaci\u00f3n sexual, profesionalizaci\u00f3n de la Polic\u00eda y su posici\u00f3n frente a la eutanasia o el aborto fueron los temas centrales de esta conversaci\u00f3n.\nhttps://t.co/CA05n8q8tS",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 31,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 70,
        "quote_count": 1
    },
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 36,
                "end": 50,
                "probability": 0.7683,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "Pacto Hist\u00f3rico"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 240,
                "end": 263,
                "url": "https://t.co/CA05n8q8tS",
                "expanded_url": "https://www.elespectador.com/politica/de-frente-con-gustavo-petro-propuestas-elecciones-2022//?utm_source=interno&utm_medium=boton&utm_campaign=share_notas&utm_content=boton_twitter_share_notas",
                "display_url": "elespectador.com/politica/de-fr\u2026",
                "images": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468232848150777869/dEo_pIyO?format=jpg&name=orig",
                        "width": 657,
                        "height": 438
                    },
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468232848150777869/dEo_pIyO?format=jpg&name=150x150",
                        "width": 150,
                        "height": 150
                    }
                ],
                "status": 200,
                "title": "De frente con Gustavo Petro, propuestas elecciones 2022",
                "description": "El precandidato presidencial por el Pacto Hist\u00f3rico habl\u00f3 con El Espectador sobre sus principales propuestas.",
                "unwound_url": "https://www.elespectador.com/politica/de-frente-con-gustavo-petro-propuestas-elecciones-2022/?utm_source=interno&utm_medium=boton&utm_campaign=share_notas&utm_content=boton_twitter_share_notas"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468250706100596744,
    "author_id": 1466003185,
    "created_at": "2021-12-07 16:07:01+00:00",
    "text": "Inscripci\u00f3n de los candidatos del @MovimientoMAIS por la Circunscripci\u00f3n Especial Ind\u00edgena al Congreso de la Rep\u00fablica.\n\nPor la defensa de la vida, la madre tierra, la paz y la democracia. \n\n\u00a1Mais compromiso de pa\u00eds! \n#CongresoEspecialInd\u00edgena https://t.co/6dQXSPnLZf",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 22,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 65,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 57,
                "end": 117,
                "probability": 0.253,
                "type": "Other",
                "normalized_text": "Circunscripci\u00f3n Especial Ind\u00edgena al Congreso de la Rep\u00fablica"
            }
        ],
        "mentions": [
            {
                "start": 34,
                "end": 49,
                "username": "MovimientoMAIS",
                "id": "2328646824"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 244,
                "end": 267,
                "url": "https://t.co/6dQXSPnLZf",
                "expanded_url": "https://twitter.com/FelicianoValen/status/1468250706100596744/video/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/6dQXSPnLZf"
            }
        ],
        "hashtags": [
            {
                "start": 218,
                "end": 243,
                "tag": "CongresoEspecialInd\u00edgena"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468257765869064194,
    "author_id": 373138480,
    "created_at": "2021-12-07 16:35:04+00:00",
    "text": "El proyecto de ley de #SeguridadCiudadana del Gobierno, tramitado a las patadas, no mejora la seguridad, es una muestra de populismo punitivo, criminaliza la protesta social y genera un riesgo inmenso de aumento de abusos policiales y justicia por mano propia.\n\nMi intervenci\u00f3n\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/5bHDeHV41S",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 27,
        "reply_count": 7,
        "like_count": 66,
        "quote_count": 2
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 280,
                "end": 303,
                "url": "https://t.co/5bHDeHV41S",
                "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitaGoe/status/1468257765869064194/video/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/5bHDeHV41S"
            }
        ],
        "hashtags": [
            {
                "start": 22,
                "end": 41,
                "tag": "SeguridadCiudadana"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468308215800684550,
    "author_id": 219990061,
    "created_at": "2021-12-07 19:55:33+00:00",
    "text": "Contundencia de argumentos de #Fiscal\u00eda permiti\u00f3 que juez impusiera medida de aseguramiento en c\u00e1rcel a cinco presuntos integrantes de grupo delictivo se\u00f1alado de distribuir estupefacientes en Pore, Hato Corozal y Paz de Ariporo, #Casanare.\n\nInformaci\u00f3n: https://t.co/iH1uiefxZz https://t.co/ZT8ldh8wce",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 1,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 255,
                "end": 278,
                "url": "https://t.co/iH1uiefxZz",
                "expanded_url": "https://bit.ly/3lHaoxr",
                "display_url": "bit.ly/3lHaoxr"
            },
            {
                "start": 279,
                "end": 302,
                "url": "https://t.co/ZT8ldh8wce",
                "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaCol/status/1468308215800684550/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/ZT8ldh8wce"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 193,
                "end": 196,
                "probability": 0.6824,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Pore"
            },
            {
                "start": 199,
                "end": 227,
                "probability": 0.2644,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Hato Corozal y Paz de Ariporo"
            }
        ],
        "hashtags": [
            {
                "start": 30,
                "end": 39,
                "tag": "Fiscal\u00eda"
            },
            {
                "start": 230,
                "end": 239,
                "tag": "Casanare"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468334547716739077,
    "author_id": 473338133,
    "created_at": "2021-12-07 21:40:11+00:00",
    "text": "La Procuradora y @ginariano de la @OissSec suscribieron un memorando de entendimiento que contribuir\u00e1 a la misionalidad preventiva del Ministerio P\u00fablico, con acciones conjuntas, capacitaciones, proyectos de mejora a la gesti\u00f3n de los sistemas de Seguridad y Protecci\u00f3n Social",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 4,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 135,
                "end": 152,
                "probability": 0.8645,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"
            }
        ],
        "mentions": [
            {
                "start": 17,
                "end": 27,
                "username": "ginariano",
                "id": "413536351"
            },
            {
                "start": 34,
                "end": 42,
                "username": "OissSec",
                "id": "718032769771810818"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468334545539842050,
    "author_id": 473338133,
    "created_at": "2021-12-07 21:40:10+00:00",
    "text": "\u201cCuando llegu\u00e9 a la Procuradur\u00eda me encontr\u00e9 con que este convenio multilateral podr\u00eda archivarse, de inmediato comenzamos a impulsarlo para que a esos 5 millones de trabajadores que est\u00e1n fuera del pa\u00eds, les sume el tiempo de su seguridad social\u201d, Procuradora Margarita Cabello https://t.co/W39MNtsl5n",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 2,
        "like_count": 5,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 20,
                "end": 31,
                "probability": 0.6613,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "Procuradur\u00eda"
            },
            {
                "start": 249,
                "end": 277,
                "probability": 0.6532,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "Procuradora Margarita Cabello"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 279,
                "end": 302,
                "url": "https://t.co/W39MNtsl5n",
                "expanded_url": "https://twitter.com/PGN_COL/status/1468334545539842050/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/W39MNtsl5n"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468334541358120966,
    "author_id": 473338133,
    "created_at": "2021-12-07 21:40:09+00:00",
    "text": "\ud83d\udcdd#Noticia | Procuradur\u00eda y @OissSec articulan esfuerzos para proteger los derechos e intereses de la seguridad social de los colombianos \ud83c\udde8\ud83c\uddf4.\n\nToda la informaci\u00f3n disponible AQU\u00cd \u27a1\ufe0fhttps://t.co/qScQ7VgbaS https://t.co/JdkzMFzvmU",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 1,
        "like_count": 7,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "start": 1,
                "end": 9,
                "tag": "Noticia"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 180,
                "end": 203,
                "url": "https://t.co/qScQ7VgbaS",
                "expanded_url": "https://bit.ly/seguridadsocialcolombianos",
                "display_url": "bit.ly/seguridadsocia\u2026",
                "images": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468334545942589452/Pk8NIYSH?format=jpg&name=orig",
                        "width": 2048,
                        "height": 760
                    },
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468334545942589452/Pk8NIYSH?format=jpg&name=150x150",
                        "width": 150,
                        "height": 150
                    }
                ],
                "status": 200,
                "title": "Procuraduria General de la Nacion",
                "description": "Portal de la PGN",
                "unwound_url": "https://www.procuraduria.gov.co/portal/PROCURADURIA-ORGANIZACION-IBEROAMERICANA-SEGURIDAD-SOCIAL-PROTEGER-DERECHOS-SEGURIDAD-SOCIAL-COLOMBIANOS.news"
            },
            {
                "start": 204,
                "end": 227,
                "url": "https://t.co/JdkzMFzvmU",
                "expanded_url": "https://twitter.com/PGN_COL/status/1468334541358120966/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/JdkzMFzvmU"
            }
        ],
        "mentions": [
            {
                "start": 27,
                "end": 35,
                "username": "OissSec",
                "id": "718032769771810818"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468332488560820225,
    "author_id": 473338133,
    "created_at": "2021-12-07 21:32:00+00:00",
    "text": "En panel \ud83d\udde3\ufe0f\"Retos Subnacionales para Justicia Restaurativa\" de @Uni_Tolima, procuradores delegados ante @JEP_Colombia, Seguimiento al Acuerdo de Paz, y  Regional Tolima, dieron a conocer el rol del Ministerio P\u00fablico\ud83c\udfe2en Sistema Integral para la Paz\ud83d\udd4a\ufe0f y acompa\u00f1amiento a v\u00edctimas https://t.co/YDIYMlcFH9",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 3,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 154,
                "end": 168,
                "probability": 0.6369,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Regional Tolima"
            },
            {
                "start": 199,
                "end": 216,
                "probability": 0.5573,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"
            },
            {
                "start": 247,
                "end": 252,
                "probability": 0.4048,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Paz\ud83d\udd4a\ufe0f"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 279,
                "end": 302,
                "url": "https://t.co/YDIYMlcFH9",
                "expanded_url": "https://twitter.com/PGN_COL/status/1468332488560820225/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/YDIYMlcFH9"
            },
            {
                "start": 279,
                "end": 302,
                "url": "https://t.co/YDIYMlcFH9",
                "expanded_url": "https://twitter.com/PGN_COL/status/1468332488560820225/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/YDIYMlcFH9"
            }
        ],
        "mentions": [
            {
                "start": 63,
                "end": 74,
                "username": "Uni_Tolima",
                "id": "191216746"
            },
            {
                "start": 104,
                "end": 117,
                "username": "JEP_Colombia",
                "id": "847591188332990466"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468318318503333893,
    "author_id": 473338133,
    "created_at": "2021-12-07 20:35:41+00:00",
    "text": "#EnLosMedios En entrevista con @nuevodiaibague, la procuradora Margarita Cabello expuso el presunto caso de corrupci\u00f3n de construcciones ilegales \ud83c\udfd7\ufe0f en el #Tolima y las principales investigaciones \ud83d\udd0e  en curso en el departamento.\n\n\ud83d\udd17 Art\u00edculo completo AQU\u00cd https://t.co/ziqN4Mssvs https://t.co/KPrwumtHNA",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 2,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "hashtags": [
            {
                "start": 0,
                "end": 12,
                "tag": "EnLosMedios"
            },
            {
                "start": 155,
                "end": 162,
                "tag": "Tolima"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 63,
                "end": 79,
                "probability": 0.9798,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "Margarita Cabello"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 255,
                "end": 278,
                "url": "https://t.co/ziqN4Mssvs",
                "expanded_url": "https://bit.ly/NuevoD\u00edaPGN",
                "display_url": "bit.ly/NuevoD\u00edaPGN",
                "images": [
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468316889650659332/jQ29SVR1?format=jpg&name=orig",
                        "width": 800,
                        "height": 400
                    },
                    {
                        "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1468316889650659332/jQ29SVR1?format=jpg&name=150x150",
                        "width": 150,
                        "height": 150
                    }
                ],
                "status": 200,
                "title": "\u201cHay grandes mafias interviniendo en la toma de tierras\u201d: Procuradora | El Nuevo D\u00eda",
                "description": "En exclusiva con El Nuevo D\u00eda, la procuradora General, Margarita Cabello, habl\u00f3 del presunto caso de corrupci\u00f3n de construcciones ilegales en el Tolima y coment\u00f3 cu\u00e1les son las obras y los procesos del departamento en los que tiene puesta la lupa.",
                "unwound_url": "http://www.elnuevodia.com.co/nuevodia/politica/478716-hay-grandes-mafias-interviniendo-en-la-toma-de-tierras-procuradora"
            },
            {
                "start": 279,
                "end": 302,
                "url": "https://t.co/KPrwumtHNA",
                "expanded_url": "https://twitter.com/PGN_COL/status/1468318318503333893/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/KPrwumtHNA"
            }
        ],
        "mentions": [
            {
                "start": 31,
                "end": 46,
                "username": "nuevodiaibague",
                "id": "61925350"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468309891378987015,
    "author_id": 473338133,
    "created_at": "2021-12-07 20:02:12+00:00",
    "text": "El encuentro presidido por ministros, @GobChoco, alcaldes y directivos del dpto, despej\u00f3 inquietudes de autoridades locales y poblaci\u00f3n. Adem\u00e1s, se acord\u00f3 realizar 4\ufe0f\u20e3 mesas t\u00e9cnicas antes del 2\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 de diciembre sobre: trabajo, educaci\u00f3n, seguridad, transporte e Infraestructura https://t.co/AqOvn5bMzI",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 280,
                "end": 303,
                "url": "https://t.co/AqOvn5bMzI",
                "expanded_url": "https://twitter.com/PGN_COL/status/1468309891378987015/photo/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/AqOvn5bMzI"
            }
        ],
        "mentions": [
            {
                "start": 38,
                "end": 47,
                "username": "GobChoco",
                "id": "228180082"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}{
    "id": 1468272845683757058,
    "author_id": 473338133,
    "created_at": "2021-12-07 17:35:00+00:00",
    "text": "\u00a1En la Procuradur\u00eda trabajamos para consolidar la paz \ud83d\udd4a\ufe0f en los territorios! La Regional Guaviare realiz\u00f3 el 1\ufe0f\u20e3er Encuentro Institucional de Reincorporaci\u00f3n, donde present\u00f3 lineamientos para el acceso a la oferta social del Estado \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 de la poblaci\u00f3n en proceso de reincorporaci\u00f3n. https://t.co/dmebRvvI75",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 0,
        "reply_count": 0,
        "like_count": 2,
        "quote_count": 0
    },
    "entities": {
        "urls": [
            {
                "start": 282,
                "end": 305,
                "url": "https://t.co/dmebRvvI75",
                "expanded_url": "https://twitter.com/PGN_COL/status/1468272845683757058/video/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/dmebRvvI75"
            }
        ],
        "annotations": [
            {
                "start": 81,
                "end": 97,
                "probability": 0.408,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "Regional Guaviare"
            },
            {
                "start": 110,
                "end": 157,
                "probability": 0.6655,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "1\ufe0f\u20e3er Encuentro Institucional de Reincorporaci\u00f3n"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}