{
    "created_at": "Tue Nov 30 22:47:07 +0000 2021",
    "id": 1465814680216211458,
    "id_str": "1465814680216211458",
    "text": "Decir que al Pacto Hist\u00f3rico no entran quienes hayan sido uribistas es excluir la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n.\n\nLos cam\u2026 https://t.co/IGgfG6BALb",
    "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
    "truncated": true,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 49849732,
        "id_str": "49849732",
        "name": "Gustavo Petro",
        "screen_name": "petrogustavo",
        "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043",
        "url": "http://gustavopetro.com.co/",
        "description": "Perfil Oficial del dirigente pol\u00edtico progresista colombiano Gustavo Petro. Por una Colombia Humana con justicia social y en Paz",
        "translator_type": "regular",
        "protected": false,
        "verified": true,
        "followers_count": 4416267,
        "friends_count": 2577,
        "listed_count": 5022,
        "favourites_count": 18590,
        "statuses_count": 134079,
        "created_at": "Tue Jun 23 02:04:11 +0000 2009",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": false,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "C71218",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "09324D",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "E8E8CC",
        "profile_text_color": "000000",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/962471262747529216/Uo8lOkRJ_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962471262747529216/Uo8lOkRJ_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49849732/1636147197",
        "default_profile": false,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null,
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "is_quote_status": false,
    "extended_tweet": {
        "full_text": "Decir que al Pacto Hist\u00f3rico no entran quienes hayan sido uribistas es excluir la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n.\n\nLos cambios pol\u00edticos son exactamente eso, que las personas puedan variar apreciaciones anacr\u00f3nicas y transformarlas en progresistas.",
        "display_text_range": [
            0,
            241
        ],
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [],
            "user_mentions": [],
            "symbols": []
        }
    },
    "quote_count": 381,
    "reply_count": 1332,
    "retweet_count": 1566,
    "favorite_count": 5663,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [
            {
                "url": "https://t.co/IGgfG6BALb",
                "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1465814680216211458",
                "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
                "indices": [
                    117,
                    140
                ]
            }
        ],
        "user_mentions": [],
        "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "es",
    "matching_rules": [
        {
            "tag": null
        }
    ]
}


 ---------------- 


