[
{
    "id": 1472010808603422727,
    "author_id": 49849732,
    "created_at": "2021-12-18 01:08:20+00:00",
    "text": "Que tiene que ver lo uno con lo otro.\n\nSandra Villadiego y sus familia son de Ci\u00e9naga de Oro, C\u00f3rdoba, varios de sus t\u00edos  son desmovilizados de los acuerdos de paz de 1989.\n\nPor sus actuales circunstancias no le dije a Sandra que pod\u00eda entrar en.las listas del Pacto. https://t.co/oJfqSS9Xkj",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 792,
        "reply_count": 320,
        "like_count": 2340,
        "quote_count": 48
    },
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 39,
                "end": 55,
                "probability": 0.9791,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "Sandra Villadiego"
            },
            {
                "start": 78,
                "end": 91,
                "probability": 0.4403,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Ci\u00e9naga de Oro"
            },
            {
                "start": 94,
                "end": 100,
                "probability": 0.7325,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "C\u00f3rdoba"
            },
            {
                "start": 220,
                "end": 225,
                "probability": 0.989,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "Sandra"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 269,
                "end": 292,
                "url": "https://t.co/oJfqSS9Xkj",
                "expanded_url": "https://twitter.com/DCoronell/status/1471821126665965570",
                "display_url": "twitter.com/DCoronell/stat\u2026"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
},
{
    "id": 1471972072645709824,
    "author_id": 49849732,
    "created_at": "2021-12-17 22:34:24+00:00",
    "text": "Un compa\u00f1ero en toda la l\u00ednea, del Polo, del Congreso, del Pacto, de mi campa\u00f1a presidencial.\n\nGerman Reyes un luchador social desde la medicina y la salud ha muerto\n\nQEPD https://t.co/83Z3agnQC9",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 564,
        "reply_count": 57,
        "like_count": 1906,
        "quote_count": 6
    },
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 35,
                "end": 38,
                "probability": 0.3091,
                "type": "Organization",
                "normalized_text": "Polo"
            },
            {
                "start": 95,
                "end": 106,
                "probability": 0.8493,
                "type": "Person",
                "normalized_text": "German Reyes"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 172,
                "end": 195,
                "url": "https://t.co/83Z3agnQC9",
                "expanded_url": "https://twitter.com/elcolombiano/status/1471971018445045769",
                "display_url": "twitter.com/elcolombiano/s\u2026"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
},
{
    "id": 1471971145129857029,
    "author_id": 49849732,
    "created_at": "2021-12-17 22:30:43+00:00",
    "text": "\u00bfQu\u00e9 impuestos nuevos hay que crear en Colombia?: los que nos hagan transitar de una econom\u00eda basada en lo f\u00f3sil hacia una econom\u00eda descarbonizada. https://t.co/0TZ8uhaBio",
    "public_metrics": {
        "retweet_count": 494,
        "reply_count": 113,
        "like_count": 1329,
        "quote_count": 12
    },
    "entities": {
        "annotations": [
            {
                "start": 39,
                "end": 46,
                "probability": 0.9946,
                "type": "Place",
                "normalized_text": "Colombia"
            }
        ],
        "urls": [
            {
                "start": 148,
                "end": 171,
                "url": "https://t.co/0TZ8uhaBio",
                "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1471971145129857029/video/1",
                "display_url": "pic.twitter.com/0TZ8uhaBio"
            }
        ]
    },
    "geo": null,
    "lang": "es"
}
]